【搞掂何妖！】既然黑社會利字當頭，不如香港人攪個眾籌，懸紅提供元朗恐襲與何君堯有關之有力證據。我諗抵過登頭版廣告。

既然黑社會利字當頭，不如香港人攪個眾籌，懸紅提供元朗恐襲與何君堯有關之有力證據。我諗抵過登頭版廣告。

係朋友idea，大家認為有冇得搞？有冇人熟手幫手搞眾籌？

Support

即係民間獨立調查委員會。
要搵個可信 大台收集善款。
要幾千萬先可以成事

以香港人眾籌佳績，應該唔難？

錢可能有但係要有退休法官肯做.
仲有退休 大律師.

執行上要小心，以免告唔入。

有冇法律巴絲？

樓主係懸紅叫黑社會篤灰

不過你個民間調查委員會都係good idea.

推